\usepackage{polski}							%dołączenie pakietów polonizujących
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[polish]{babel}

\usepackage{fancyhdr}						%pakiet umożliwiający modyfikację stylu strony
\usepackage{amsmath}						%rozszerzony pakiet matematyczny
\usepackage{hyperref}						%dołączenie pakietu umożliwiającego dodawanie odsyłaczy
\hypersetup{colorlinks=true}				%odczyłacze będą kolorowane, brak obramowania
\hypersetup{linkcolor=black}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}			%wszystkie marginesy ustawione na 2cm
\usepackage{graphicx}						%pakiet umożliwiający dodawanie grafiki
\usepackage{subcaption}						%dodawanie kilku grafik po jednym opisem
\usepackage{multicol}						%pakiet umożliwiający tworzenie n-kolumnowego tekstu w dowolnym miejscu dokumentu
\usepackage{multirow}						%pakiet umożliwiający scalanie wierszy tabeli
\usepackage{float}							%pakiet umożliwiający dokładne pozycjonowanie rysunków

\setlength{\columnsep}{10mm}